屋企人好煩

樓主大約幾歲？

有時係會覺得屋企好煩......
但又有時覺得，
其實外面世界仲黑暗，
至少屋企煩得黎，
叫真心對自己

忍下啦，愛錫多啲佢地
多幾年你就明
佢地煩係因為重視你
但又口不對心

識人三十歲都係咁

唔係掛 搬岀去住咪唔洗人管囉

屌 未睇投正負評已經正皮左
太有同感